控男同事「撿屍硬上」2次！女拖了1年才驗傷...提告失敗

社會中心／綜合報導

桃園市一名女子指控，去年3月和楊姓男趁她喝醉酒，2度對她性侵得逞。不過檢方偵辦後認為，女子在被害近1年後才驗傷提告，早已錯失採證時機，沒有明確證據能證明女子遭性侵害，因此予以不起訴。

女子指控，去年3月29日與楊姓男同事到桃園中原夜市吃東西，對方趁著她喝醉，藉口要護送她回家，卻趁機在租屋處對她性侵得逞。幾天之後，楊男又約女子看夜景，女子懷疑前次遭性侵時遭拍裸照，擔心照片會外流，只好赴約，不料飲用1罐啤酒後就覺得頭暈目眩，再度被楊男性侵。楊男到案後坦承與女子發生2次性關係，但辯稱女子全程意識清楚，也沒有反抗，堅決否認有性侵、下藥。

檢方調查後認為，去年案發時女子沒有馬上報案，反而遲至今年3月間才驗傷提告，錯失第一時間採證時機，且女子處女膜雖有陳舊性撕裂傷，但女子也稱事後還有與其他男性發生性關係，難判斷傷痕與其他男性無關。檢方認定，沒有明確證據能證明楊男性侵女子，因此予以不起訴處分。

女人

香港果單...

麻鳩煩
唯恐天下不亂
低智商

香港隔咗三年都告得啦

台灣

但女子也稱事後還有與其他男性發生性關係，
呢條女都幾誠實